2017 dse 歷史討論區

歷史科既戰友們準備成點

之前4左。希望今次升到grade！

仲未溫